一個人煮咩食好

住宿舍 冇飯煲 唔想食公仔麵 一個人煮咩食好？

有咩材料？

罐頭

公仔米粉

約我煮野食

冇材料
係到睇下有咩建議然後去惠康買

幾時得閒呀大忙人

唔想食呢啲

一人雞煲

唔平喎

上完莊就得，二月會好啲
但你學校咁遠又唔比屈蛇點搞呀🤷🏻‍♂️

要10點前走

洽一包烏冬，獅子狗，臨尾加塊芝士上去

前排成日咁煮 食到厭

薯仔炆任何肉類
最重要落蠔油炆，點煮都唔會難食

想學煮野食
有冇啲初階嘅菜式推介下？

洽餃子，篩水加茄汁，臨尾加塊芝士上去

關東煮
肉醬意粉

有冇焗爐？有嘅話可以買d厚麵包返嚟
搽茄汁/千島醬+材料當pizza

冇焗爐
肉醬意粉係直接買包醬 定自己整個汁

懶嘅話咪直接買個汁

得個煲

聽晚試